<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_activity_check_up">جانچ پڑتال</string>
    <string name="welcome_msg">خوش آمدید!</string>
    <string name="sign_out">باہر جائیں</string>
    <string name="login">لاگ ان</string>
    <string name="username_hint">صارف نام / ای میل / فون</string>
    <string name="contacts_permission_rationale">"سائن ان کرنے کیلئے اکاؤنٹ کی معلومات تک رسائی کی ضرورت ہے. "</string>
    <string name="invite_menu_label">مدعو کریں</string>
    <string name="action_settings">خوش آمدید!</string>
    <string name="title_veterinary">ماہرین</string>
    <string name="title_client">کلائنٹ</string>
    <string name="title_organization">تنظیم</string>
    <string name="title_sale_products">فروخت کی مصنوعات</string>
    <string name="title_offer_jobs">نوکری کی پیشکش</string>
    <string name="title_activity_verification_for_client">داخلہ</string>
    <string name="prompt_email">ای میل</string>
    <string name="prompt_password">پاس ورڈ (اختیاری)</string>
    <string name="password">پاس ورڈ</string>
    <string name="action_sign_in">سائن ان کریں یا رجسٹر کریں</string>
    <string name="action_sign_in_short">داخلہ</string>
    <string name="error_invalid_email">یہ ای میل پتہ غلط ہے</string>
    <string name="error_invalid_password">یہ پاس ورڈ بہت مختصر ہے</string>
    <string name="error_incorrect_password">یہ پاس ورڈ غلط ہے</string>
    <string name="error_field_required">اس کو پر کرنا ضروری ہے</string>
    <string name="permission_rationale">ای میل کی تکمیل فراہم کرنے کے لئے رابطہ کی اجازت ضروری ہے.</string>
    <string name="hello_blank_fragment">خالی ٹکڑا</string>
    <string name="startpecefullift">کے ساتھ ایک امن زندگی شروع کریں</string>
    <string name="descriptiontext">بیتار کمپنی پاکستان میں سب سے بڑا، سب سے زیادہ متاثر کن، تخلیقی اور مستقبل سے متعلق ویٹرنری سروس فراہم کنندہ کمپنی ہے. آپ کے کاروبار کی فلسفہ کی بنیاد پر غیر معمولی خدمات، ایمانداری، اور مواصلات کو واضح کرنے کی عزم ہے. مختصر میں. آپ کو اپنے دفاتر میں چلتے وقت فرق محسوس ہو گا، ٹیلی فون پر ہمارے ساتھ بات کریں، یا ہم سے رابطہ کریں. ہمارے تجربہ کار بروکر کے ایجنٹوں، اہل ایجنٹوں، اور بہت سے وقت کے معاون عملے کے دوستانہ، علمی اور بہت مشکل کام ہیں. ہم سب کو سب سے بہتر اور جدید ترین ٹیکنالوجی اور ویب سے متعلق منسلک مارکیٹنگ کے ساتھ اچھے پرانی فیشن گاہکوں میں سب سے بہترین شامل.</string>
    <string name="ourmission">ہمارا مقصد</string>
    <string name="ouragents">ہمارے ایجنٹوں</string>
    <string name="ourmissiondescrption">ہمارا مشن یہ ہے کہ ہم اپنے گاہکوں کو اعلی سطح پر خدمات فراہم کرنے کے لۓ ان طلباء کو طلب کریں.</string>
    <string name="ouragentdescription">ہمارے ایجنٹوں پورے وقت وائٹلر مقامی ہیں اور علاقے میں اور علاج کے بازار دونوں ماہرین ہیں.</string>
    <string name="ourvision">ہمارے خیال</string>
    <string name="ourvisiondescription">باطار ایک علاقائی ہے، مکمل سروس کی فراہمی فراہم کرتا ہے. بتیار آپ کو قریبی بہترین ویٹرنری مل جائے گا.</string>
    <string name="value">اخلاقیات</string>
    <string name="valuedescription">ہم ہمیشہ ایسا کرتے ہیں جو صحیح ہے اور اخلاقی ہے. ہم ایک ایماندار میں مناسب معلومات کا اشتراک کرتے ہیں. ہم مثبت اور پرجوش ہیں.</string>
    <string name="description_text_for_contact_us">ہم آپ کے بارے میں کم سے کم معلومات جمع کرتے ہیں جو آپ کے اطمینان کی خدمات فراہم کرنے کے ساتھ زیادہ ہے. یہ پالیسی اس بات کی نشاندہی کرتا ہے کہ آپ کے بارے میں اعداد و شمار جمع کیے جا سکتے ہیں. اس اپلی کیشن کا استعمال آپ کو معلومات جمع کرنے کا حق دیتا ہے</string>
    <string name="title_activity_history">ہسٹری</string>
    <string name="terms_and_conditions">شرط اور شرائط: شرط کی سروس کی شرائط آخری اپ ڈیٹ: BETAAR.com.pk میں خوش آمدید. BETAAR.com.pk اس کے صارفین کی کارکردگی کی خدمات کے لئے ایک ویٹرنری مارکیٹ پلیٹ فارم ہے. مندرجہ ذیل شرائط اور شرائط (ان شرائط کی شرائط)، BETAAR کی ویب سائٹ تک رسائی اور استعمال کرتے ہیں، بشمول کسی بھی مواد، فعالیت اور خدمات بشمول یا اس کے ذریعہ پیش کردہ www.BETAAR.com.pk برائے مہربانی آپ سے پہلے احتیاط سے سروس کی شرائط پڑھیں. سائٹ کا استعمال کرنا شروع کرو. سائٹ کا استعمال کرتے ہوئے، اکاؤنٹ کھولنے یا سروس کے شرائط کو قبول کرنے یا اس اختیار کو قبول کرنے پر کلک کرکے، آپ کو یہ اختیار دستیاب ہے جب آپ قبول کرتے ہیں اور آپ کو ان سروسز کی شرائط اور ہماری پرائیویسی پالیسی کے پابند پابند رہنا اور اطمینان رکھتے ہیں. اگر آپ سروس کی شرائط یا پرائیویسی پالیسی سے اتفاق نہیں کرنا چاہتے ہیں تو، آپ کو اس سائٹ کو رسائی یا استعمال نہیں کرنا چاہئے. سائٹ پر سرگرمی اور استعمال کے ارد گرد مزید تفصیلی پالیسیوں کے لئے، براہ مہربانی یہاں نامزد مضامین تک رسائی حاصل کریں. اس سائٹ کا استعمال کرتے ہوئے، آپ نمائندگی کرتے ہیں اور اس بات کی ضمانت دیتے ہیں کہ آپ کو قانونی پابندیوں کا پابند قرار دینے کے لۓ اور علیحدہ اہلیت کی ضروریات کو پورا کرنے کے لۓ. اگر آپ ان تمام ضروریات کو پورا نہیں کرتے ہیں، تو آپ کو سائٹ کا استعمال یا استعمال نہیں کرنا ہوگا. کلیدی شرائط وٹ BETAAR پر مائیکرو ملازمت کے ماہرین کے ہیں. Rx دواؤں کے نسخے، علاج یا پالتو جانوروں کی خدمات سے متعلق خدمات ہیں. RX کے بعد کلائنٹ سے موصول ہونے والی رقم کے لئے فیس آمدنی کی آمدنی ہے. کال سیٹ اپنے گاہکوں کے لئے دروازوں پر بیٹوں کی جانچ پڑتال کی خدمات کو حاصل کرنے کے لئے گاہکوں کے لئے ہے. نوکری پیش کرتے ہیں تنظیموں کی طرف سے پیش کردہ پیشگی نوکریاں. نوکریاں تلاش کرنے کے لئے رجسٹرڈ بیٹوں کا موقع ہے ویٹرنری متعلقہ ملازمتوں کو تلاش کرنے کے لئے. گاہکوں کو ایسے صارفین ہیں جو BETAAR پر بیٹ کی خدمات حاصل کرتے ہیں. مصنوعات BETAAR پر فروخت کے لئے پیش کردہ سامان ہیں. خریدار خریدار ہیں جو BETAAR پر مصنوعات خریدتے ہیں. وینڈر صارفین ہیں جو BETAAR پر فروخت کے لئے اپنی مصنوعات پیش کرتے ہیں. ایک وینڈر تنظیم، ایک کلائنٹ (محدود مصنوعات کے لئے) ہوسکتا ہے. مصنوعات کا صفحہ مصنوعات کو شامل کرنے کے لئے وینڈرز کے لئے ہے. خریدار کے پروڈکٹ پیج سے خریدنے کے بعد خریدار اور وینڈر کے درمیان باقاعدگی سے معاہدہ ہے. آرڈر پیج یہ ہے کہ خریدار اور فروڈر کسی دوسرے کے ساتھ مطابقت پذیر مصنوعات کے سلسلے میں گفتگو کرتے ہیں. BETAAR پر خریدار اور فروش کے درمیان اختلافات میں اختلافات متفق ہیں. آمدنی پورا کرنے والے اداروں سے آمدنی والے آمدنی ہے. سیلز بیلنس کو فروغ دینے والے کو فروغ دینے یا مصنوعات خریدنے کے لئے استعمال کرنے کے لئے مکمل احکامات سے آمدنی صاف کی گئی ہے. شاپنگ بیلنس مصنوعات کی خریداری کے لئے استعمال ہونے والے منسوخ شدہ احکامات یا BETARAR پروموشنز سے جمع کریڈٹ خریداری کر رہی ہے. جائزہ  صرف رجسٹرڈ صارفین BETAAR پر خرید اور فروخت کر سکتے ہیں. رجسٹریشن مفت ہے.  Rx کلائنٹ کی تکمیل کے بعد جانوروں کو جانوروں کو فراہم کی جاتی ہے Rx کی تفصیلات کے ساتھ ایک تصدیق پیغام مل جائے گا. کلائنٹ صرف اس رقم کی ادائیگی کرتے ہیں، جو بٹار کے ذریعہ Vets فیس پیج پر اعلان کرتے ہیں.  سیکورٹی اکاؤنٹ بنانے کے لئے لازمی طور پر Vets کے لئے لازمی ہے اور پی سی آر 1500.ایٹس کی کم از کم حد کے ساتھ اکاؤنٹ کو برقرار رکھنے کے لئے کلائنٹ سے واحد بیٹرنگ صرف رقم جمع کرتا ہے جسے RX تکمیل کے بعد فیس پیج پر دکھایا جائے گا. بیٹوں کے سیکورٹی اکاؤنٹ سے BETAAR کی طرف سے کٹائی موصول ہوئی رقم میں سے 15٪.  خریداروں کو مصنوعات کے لئے ایک آرڈر بنانے کے لئے پیشگی طور پر BETAAR ادا کرتی ہے.  ادائیگی کے لئے برائے مہربانی خریداری کے سیکشن یہاں پڑھیں.  وینڈر اپنے احکام کو پورا کرنا ضروری ہے، اور باقاعدہ بنیاد پر یا بغیر کسی وجہ سے حکم منسوخ نہیں کرسکتے ہیں. منسوخ کرنے کے احکامات کو فروغ دینے کی حیثیت اور حیثیت پر اثر پڑے گا.  خریدار صارفین کو BETAAR.com کے ذریعہ مصنوعات خریدنے کے لۓ کسی بھی طریقہ کے استعمال سے ادائیگی کی پیشکش نہیں کی جاسکتی ہے.  ہم آپ کی رازداری کی پرواہ کرتے ہیں. آپ یہاں ہماری رازداری کی پالیسی پڑھ سکتے ہیں. پرائیویسی پالیسی ان خدمات کی شرائط کا ایک حصہ ہے اور اس حوالے سے اس حوالے سے شامل کیا گیا ہے.</string>
    <string name="invitation_message">ایک دوستانہ بات چیت کے لئے میری مدد کریں</string>
    <string name="invitation_cta">عمل کیلیے آواز اٹھاؤ</string>
    <string name="invitation_title">دوستانہ چیٹ مدعو</string>
    <string name="sign_in">داخلہ</string>
    <string name="create_account">اکاؤنٹ نہیں ہے؟ اکاؤنٹ بنائیں</string>
    <string name="forgot_password">پاسورڈ بھول گے؟ یہاں کلک کریں</string>
    <string name="sign_up">سائن اپ</string>
    <string name="fresh_config">تازہ ترتیب</string>
    <string name="cause_crash">کریش کی وجہ سے</string>
    <string name="help_for_signup">جس کے لئے سائن اپ کرنے کے لئے مدد کی ضرورت ہے؟</string>
    <string name="register_as_vet">ویٹرنریئر کے طور پر رجسٹر کریں</string>
    <string name="signup_help">اگر آپ جانوروں کے طور پر سائن اپ کرتے ہیں تو آپ مندرجہ ذیل فوائد حاصل کرسکتے ہیں: • آپ فروخت کی مصنوعات کرسکتے ہیں • آپ کو ایک ویٹرنریٹر کے طور پر خدمات فراہم کر سکتے ہیں. اگر آپ کلائنٹ کے طور پر سائن اپ کرتے ہیں تو آپ مندرجہ ذیل فوائد حاصل کرسکتے ہیں: • فروخت کی مصنوعات • مصنوعات خریدیں • خدمات حاصل کریں. ایک ویٹرنریٹر کا اگر آپ تنظیم کے طور پر سائن اپ کرتے ہیں تو آپ مندرجہ ذیل فوائد کو فائدہ اٹھا سکتے ہیں: • فروخت کی مصنوعات • پیشکش نوکریاں</string>
    <string name="username">صارف کا نام</string>
    <string name="agreement">میں ان سے اتفاق کرتا ہوں</string>
    <string name="confirm_password">پاس ورڈ کی توثیق کریں</string>
    <string name="fullname">پورا نام</string>
    <string name="prompt_address">ایڈریس</string>
    <string name="prompt_cnic">سی این آئی</string>
    <string name="prompt_phone">موبائل نمبر.</string>
    <string name="register">رجسٹر</string>
    <string name="register_as_org">تنظیم کے طور پر رجسٹر کریں</string>
    <string name="register_as_client">کلائنٹ کے طور پر رجسٹر کریں</string>
    <string name="verify">تصدیق کریں</string>
    <string name="resend_code">کوڈ پھر سے بھیجو</string>
    <string name="prompt_pincode">پن کوڈ درج کریں</string>
    <string name="submit">جمع</string>
    <string name="about_us">ہمارے بارے میں</string>
    <string name="contact_us">ہم سے رابطہ کریں</string>
    <string name="help">مدد</string>
    <string name="history">ہسٹری</string>
    <string name="logout">لاگ آوٹ</string>
    <string name="myproducts">میری مصنوعات</string>
    <string name="trackvisit">ٹریک دورہ</string>
    <string name="birds">پرندوں</string>
    <string name="birds_sol">برڈ حل</string>
    <string name="call_vet">ماہرین کو کال کریں</string>
    <string name="dairy">ڈیری</string>
    <string name="dairy_sol">ڈیری حل</string>
    <string name="equine">گھوڑے سے متعلق</string>
    <string name="equine_sol">گھوڑے سے متعلق حل</string>
    <string name="farm_sol">فارم حل</string>
    <string name="pet">پالتو جانور</string>
    <string name="pet_sol">پالتو جانور حل</string>
    <string name="sale_product">فروخت کی مصنوعات</string>
    <string name="wildlife_sol">وائلڈ لائف حل</string>
    <string name="wildlife">وائلڈ لائف</string>
    <string name="check_up_requests">چیک درخواست</string>
    <string name="dashboard">ڈیش بورڈ</string>
    <string name="findjob">ملازمت تلاش کریں</string>
    <string name="title_organization_name">تنظیم کا نام</string>
</resources>